上個月見之鋒打國際戰線打得咁好捐左幾m比眾志，依家眾志解散左筆錢會去左邊

想問清楚d
筆錢係咪拎嚟打國際戰線
唔係既話我係咪可以問佢地回水

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月1日佔領立法會「佢地唔走，我地都唔走！」

有冇捐左錢比眾志既手足
入嚟傾下

條on9狂出post

好

國安法咁快生效左既
點解唔可以出po

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
多蒙特全隊空難
(狗隻#60916)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

右

交代下

解散都未夠半日就即刻要人交盤數出嚟

捐錢都會有cap圖條友圖都無

問下姐都係

推

不推文吊柒你

捐左錢，但唔想知佢用左黎做咩

已封鎖會員 - 周俊樂(-10)
完全封鎖

咁你捐嚟為咩

我鐘意俾佢哋食飯行街買衫打機。吹呀？
不推文回覆
拉

唔需要同我講

塞晒啲錢落你老母個臭閪度

咪撚出埋D垃圾post啦